蕭生又有優惠啦！

【一百三餸 時代冰室】

放工💼冇時間買餸煮飯？🚗幫緊你 幫緊你～
而家 6:00pm後 🕙時代冰室 (指定分店*)
🍛🍲🥘$100就有3個餸喇！🤩抵到爛呀！
落單時📝記得同我哋同事話💁🏻要呢個優惠啦～

有6款菜式俾你揀💁🏻
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
🐮馬拉盞通菜少牛肉
🥘大紅大紫咕嚕骨
🐷風沙椒鹽豬扒
🥚家和三色蒸水蛋
🍳叉燒韭黃炒滑蛋
🥬花膠濃湯浸娃娃菜

仲可以 +$35 將其中一款餸 ⏫升級🇰🇷韓豬叉燒 ( 1份 )

🍚飯都唔想煲？無問題！
✨+$10 就可以加配 【超值套餐】(最多可加 3份)
✨【超值套餐】包括有👇🏻
🍚絲苗飯
🍵餐湯
🥤凍／熱飲 (特飲需+$6)

*6:00pm後開始供應，個別分店供應時間或有所不同，一切以店內為準。
*供應分店：九龍灣、炮台山、沙田
*數量有限，售完即止
*不得與其他優惠同時使用
*外賣盒每個將收取$1
*實際供應情況，可能因應部分分店有所更改，恕未能及時通知，不便之處敬請見諒！
*如有任何爭議，時代冰室 保留最終決定權，不便之處敬請見諒。🙇🏻‍♀️

100就有3個餸 平時茶記一個都70-80蚊啦
點解蕭生咁潮識用咁多icon

正

通菜少牛肉定炒牛肉

有無訂聖保羅Q 餅，食到唔停得嘴，從來都冇食過咁好食嘅Q 餅聽到識背

台灣野唔識欣賞 冇訂

睇d成份都覺得麻麻

樓主肯答蕭生出幾多糧比你未

推

抵撚到

粟米六粒飯啲friend